競猜港交所今日中午會唔會死機

同上次林鄭宣傳動議撤回升1000點之後翌日早上期貨死機斬到一頸血
今次會唔會都係咁

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

驚左星期六日

今次真係要出證監會了

Adr -4%